出售 iPad Pro 2018 12.9 inch

用左一星期 冇花冇爛 有啲重
放返出黎買11 inch or trade 11 inch
連埋非官方smart cover
齊盒齊配件 $7000
Telegram

好$8000 同你收
唔想有人爭 出價高少少

我出$8500

出8100

我唔想煩 官價+300

大你一百蚊

10000收 認真有意 direct我

10500 認真
可以去埋你屋企附近地鐵站 交收

6500即收